中國駐美使：必將反制干預香港事務的錯誤行徑

汪汪汪

快D反制Trump

等間踢鳩埋佢出境